發現屋企人偷用我支牙刷

前晚入廁所諗住刷牙，見到我啊嫲支牙刷放左落我水杯，我枝牙刷就飛左出來

為左確認班廢老係咪真係攞我支牙刷用，我將支牙刷打直放。 示意圖

今晚我番到屋企入廁所睇我支牙刷倒轉左擺，代表佢地用過我支牙刷。示意圖
痴線 真係接受唔到屋企人用我支牙刷

同屋企人共用牙刷真係好嘔心
一家人有咩咁出奇 係你自己問題

阿嫲想錫你但又唔好意思，終於佢諗到依個咁間接嘅方法

痴線 想錫咪出聲 偷用牙刷真係好嘔心

同阿嫲打車輪

搞清楚牙刷定杯先

又唔係咁講，牙刷可以刷嘅唔係淨得牙嘅...

師兄你有呢類嗜好?

可能佢只係借用你隻杯姐

會唔會拎咗去

刷廁所？？？

你隻杯都好污糟，唔刷好似仲乾淨

咁我寧願佢只係刷牙

頭先我用黎刷階磚咋

認真答

似用杯多D，通常浪完口會將支牙刷係杯到攪兩攪，應該攪完就咁放係你個杯到

有個方法比你測試，一日唔刷牙，支牙刷會乾，之後你check下有冇濕就知

會唔會係郁過你個杯 放錯左咋
點會咁話自己屋企人係廢老

用牙刷刷鮑魚姐